無入sqqq 仲慘過坐貨

邊有得咁樣馬後炮架

sqqq撚：入咗都驚坐貨，所以唔all in

唔怪得你破產

???

又 gel

無損失
星期5 2點訓左

果陣入的話 尾市升果下仲傷